屌，SYSTEM_SERVICE_ERROR

頭先開機去到揀user個位就藍mon（好似係）
SYSTEM_SERVICE_ERROR
跟手拎2條ram出黎搞一搞再插過
結果都係一樣入唔到
點先知道係軟定硬件上既問題？
唔該巴打們
依家淨係用到手提

依家試下還原返去15號先

番tg比我 我教你

還唔還到呀而家？唔得既我教你點整

10 days

還左啦個日 整完就用到
不過打機個陣不斷咁彈出桌面
出撚到去又唔知係乜原因
講緊用fullscreen windowed 都會彈一彈出去
入返去都要幾十秒 好撚大影響
利申 win10 無ssd

好撚困擾

問樓上啦，有人肯幫你

我幫推